東區裁判法院現場

幫幫手推黎嘅人唔使再買野食

推

最後都係嘥唔好再買過黎

依家重要唔要人？

仲要唔要人?

保釋晒啦